[皇區］西維爾 對 皇家馬德里

3:00am

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

要炒幾多球

被自殺數目

域基朗對皇都出得

🚨 Here is the #SevillaFC starting XI to take on @realmadriden:

⚽️Vaclík; Jesús Navas, Diego Carlos, Carriço, Reguilón; Fernando, Joan Jordán, Banega; Ocampos, Franco Vázquez and De Jong.

世三今場入波啦

又想串牙維

630

爽

爆

有冇link

又要比舊將456

請問有冇link？

vs psg where?

愛蛇

今場贏到做榜首

贏閪到咩

希望盧蛇手下留情

盧蛇

希望夏7幫下手

積仔睇黎無得再提升

成條後防好似已經無得救

積

賓射乜撚

B9呢下離譜左啲喎

冇人睇

賓傷咗

The only man who can save Real Madrid now

話時話b9對手既繃帶都綁左好耐架喎，仲未好番？

好似話習慣左扎手

以為占屎teamkill

無限手套

彈下手指有波入？

比牌盧蛇?

黃 Lo sir

今日玩winning用占士射入左個靚罰球，希望今場真人都可以

都唔知踢緊乜鳩

真皇又要捱夜睇西波

世三

夏神今日做過啲咩

佢以為對面個龍係25

上季既世三已經入左

World 3

要啲時間適應啦，季初又傷左

比人逼兩逼又甩

卡華查咁都唔入

沾呢下好波

畢竟係佢

10月1日 全港路祭習近平

閘黎

占士番黎之後搶波方面勤力左好多

無人要既人球係勤力啲

個個都以為對面25

特登㗎對面？

4:0

想訓

屌你老母卻廢除咗開死球有冇行過老西後半場
沾屎打埋佢個份

眼訓

輸撚緊，屌

真係快啲賣比獌算啦

半場得2球似樣攻門

兩個教練都垃圾

你想念撚撚嗎？

屎黎講冇咁臭

華維迪出得就趕撚走條廢老卻
死球俾晒廢沾世三開啦

冇人睇？

對波俾人㩒住嚟打

文迪好撞得

世三返後

世三遲早俾人踢死

屌米路一有咩事v仔卻老打防中

賓周啲波

B9傳得咁閪

世三後撚到

換b9 卻 猩

屌咁都牌

食位

賓

B9

賓狗

牙維你去了哪裡

賓周

又係靠賓周

始終都係kingben

積仔個傳中都好靚

又頭鎚

賓周又贏

The Only Man who can save Real Madrid now

返工咪上網

睇下有無clean shi

The best striker in the world

拎三分再算

靜

Big Benz

5 Goals

燈

積仔d傳中真係

占廢嘅

入完波又出醜

小豆

廢老卻今場失咗幾多百球?

好險又平安鐘

其實成隊波表現都好笠 速率慢得好緊要
好幾次拎返控球權可以打返出黎都拖到好慢

中後場都好差

唔換卻

V仔代廢占加強防守

前場冇支點 d波大腳西上去叫賓周馬頂咩

拉隊撚狗

睇到好忟
拎住個波又唔清又唔傳 啱啱mendy呢球又係咁 差啲害死拉膠

世三幾時先減肥

1-1就準備

唔換機師出黎應該唔會失分

個奧甘賓斯好撚揪得

咪出機師 求下你

mendy呢腳

V仔唔錯勤力

mendy感覺防守幾放心

嚇死

越

係咪可以上榜首

仆街好撚彩

咁又未必

輸得失球

Jovic？

死好彩

世三開齋未

控得西

...

真黑氣石出嚟了

換機師...

又契仔機司屌

屌機師

拖丹成功將世三改造成機師

都係要出機師

又機師

失分了

你機師入到波先算啦

機師咁嘅料都可以踢皇馬咁耐 一定氹得佩狗好開心

兩邊中堅一人一下抽水

本土球員嘛

25幾耐未試過clean sheet..
二月？

1:1

猩

係

賓隊角球旗好過啦

猩好勤力

終於贏

猩靚清

冇傷既巴爾係好用既

25 clean sheet

榜首

有咩痴線得過成隊波得賓周識入波

第2咋

咁都靠賓執到三分
牙維

終於贏波

棄歐聯專注聯賽啦
趁有機會拋離巴

原來對上一次作客老西cs已經係02年

二哥咋

夏狗都幾廢下

你講乜能 最勁果個入哂有乜問題

兩隊都唔知踢乜鳩

難得唔失波

廢鬥廢

已經改造成新機師

阿婆頂都入

因為有隊長

終於然波
古圖終於clean sheet

25 冇撲過波咁滯

賓周5場聯賽5球

收皮啦屌你老母

拖丹又續命

古狗7個月第一張clean sheet

多得盧狗改老西踢法

好快50球 金球獎得主

motm: 米路/大華

越位

盧狗啲鳩搓
成場冇威脅攻門

今季神射手仲唔係賓

睇到好撚忟皇成班球員食左豬油咁 臨尾又易失控球權

米路官宣motm

真係多撚謝佢
明明老西唔係踢個家波

下半場係得個守 完全比人㩒住踢

有心留手比托丹續命

今季佢好撚勁
仲勁過三連霸嗰幾年

最多俾人猜爆
絕對無俾人禁住踢

無比人射中過咪clean sheet

知道卻回塘 中場開始要佢carry

唔係踢嗰家波但假假地都叫3勝1和

喊左，25圖終於有CLEAN SHEET

Gracias Lo Sir!

晤好咁大聲

放水比托丹

都差唔多吧
進攻唔似攻

拖

真皇

牙賓又入 牙維

米路今季勁到仆街

咪撚笑啦

佢阻住世三上位

Mendy 係好撞得
但到攻果時就變柒

他又輸

爭好撚遠
上場對鈀就係

米路做埋我卻d野 我卻真係可以收收皮先

拖dad

又贏

連占屎都有逼搶，卻真係咪能再出

人球占今場好勁

已淪落成盧狗之流

咩都贏過曬好似冇左動力咁 hea能到

對巴黎反而好啲
今場就不了 雖然入到波

摩狗已淪落成雲加之流

你加入迷賓可以考慮唔笑